地產界connected

再推條例樓價跌 梗係支持

世界大和解

係咪舖頭員工自發咋
小心等陣美聯又走出黎炒人澄清

低調，唔好篤灰

似員工自發

你知唔知中原地產屍永清今朝講啲乜嘢？

呢班人只係向錢看，和你老母

炒咪炒，呢啲職業個牌跟人

最少呢一刻個利益係一致
我諗唔到有咩理由反對地產狗加盟
我地做咁多野搞TVB 中銀都係想傷佢地本
佢地跳過左個步咁做幾好喎

睇下AM730講乜

美聯老闆狗閪黎

老實講 我都係為自己利益
我想下半生可以留在自由民主的香港

大和解圑結最多人唔該

香港人加油

個分店經理同員工今次仆街喇

冬瓜唔打打西瓜，是撚旦啦

唔好影同路人出嚟好冇? 人哋會冇咗份工
唔好再推,大家由呢個post沉

地產界不嬲勇武。冇睇過地產經理打架？